以前覺得大陸文革批鬥既戇鳩又野蠻，香港人咁文明點可能做

心諗
香港人揾鬼陪你發神經
啲人腰⻣硬
唔肯做亦唔會應你
成個社會冇人附和自然文革唔到

結果點知香港宜家日日有批鬥
你講正義 講公義 講道理
以前就俾人標籤資本主義走狗
宜家就標籤你破壞家園
中聯辦原來施壓逼任何大機構
個個都唔敢反對
最後炒咗你

因去年 6.12 在金鐘被警方子彈擊中右眼的中學通識教師楊子俊，今日（18日）證實早在 3 月不獲拔萃女書院續約，他決定在任期完結前提早辭職。他在臉書上指，校方基於來年完全取消中三通識科，人手過剩為由，不與他續約。而楊子俊坦言失業是一個難關，但他不覺得是離別教育行業，盼望有天能回歸教育前線。 stand news

原來太睇得起香港人DNA
當一班有良心嘅香港人俾人鬪走曬
社會最後淨低奴才
永世都唔會知咩叫文明同人性

幫推 引以為戒

陶傑同朋友講過,如果香港有文革,佢眼前(出席緊聚會)班人實會批鬥佢地兩個